讀IT有冇前途?

IT高人工 時薪短 市場短缺 實有工開 一大荀工

有, 大把gay會等緊你

隨左冇女 其他方面

如果返7x24既工可以唔洗租樓

上黎連登問你都知答案架啦

鍾意任勞任怨，鍾意對死物同OT既話就岩你做

傻仔先反寫字樓
作為一個鐵錚錚既男子漢 緊係反地盤
好似我咁 每日反11收4點 食飯個半鐘 爽袋1800一日
（利申我係由中五出黎做到以家 做左5年幾，先會係咁。其他人係反9收5）
有興趣可以跟我搵食，價錢密我詳談

當年讀it仲高分過讀醫

一大堆西工就有

Pm
做咩位

咪om9咁唱好it啦
日撚日做死人
上面又青黃不接
正正經經咁讀其他科啦

冇
人地40歲事業高峰
IT狗40歲比人炒做食蕉

唔炒佢地邊有人肯做清潔做保安做勞工

無

香港冇IT 人工低工時長 做耐左人都毒d 開口埋口都講d tech野
利申: 做緊

5日工唔洗ot年年加10%人工,跳糟加20%up, 3-4年30-40k up(睇能力)
其實已經好唔錯，當然呢行缺點係機械式工作同要keep住學野，咁就要問番自己頂唔頂到啦 同埋我想講有班it廢佬明知自己競爭力唔夠後生黎，自己又唔揾定後路，日日做冗員，俾人炒就賴個行

咪撚做
好低人工

IT都有好多area 睇你想做咩area

全部係外國

hk no it

我係廢中
只會叫仇人仔女讀IT

唔該唔好再吹奏IT

真心唔好
做過地盤同IT

地盤佬 冇得輸